CSL 有個HKBN 轉台plan 有冇sales 留contact 即簽

尋日收到個csl 新plan，HKBN轉台CSL 包毀約金
4.5g 無限上網
但我咁岩換左手機唔見左Sales contact
有冇人有，即簽

垃圾CSL 貼錢都唔用

咩PLAN??

如果經常搭地鐵就唔好用，好多時候都收唔到的，又或者收空氣

幾錢先

我都想知 有無sales 即簽

詳情 pls
想轉台出iPhone x